點解aga 首city pop 咁多日本人留言

好聽係好聽
但個人覺得可以再city pop 一D
個都市感仲可以強D

首歌唔叫自己做city pop
會少好多爭拗

其實無咩city pop feel

編曲嗰個日本人有宣傳首歌

編曲的波多野裕介好努力city pop
但旋律係pop 底

反而serrini首旋轉with me就幾有feel

citypop本身就係好多元素mix埋一齊嘅嘢
我覺得aga首歌講到城市入面嗰種疏離、孤獨嘅感覺
都幾citypop

講起citypop
呢首都好正
詞曲同mv都睇得出製作好精心
成個80s感覺出曬嚟

呢首好撚city pop

呢首正

MV都岩feel

佢好似講過首歌唔係citypop
嗰歌名只係代表城市裡會出現的聲音

為city pop而city pop = aga city pop

成首歌淨係個melody扮係citypop，唱腔都仲係現代pop style

根本就代入唔到

得罪講句，呢首嘢未夠班叫做citypop

個音樂CHORD底根本就係plastic love
點樣唔city pop呢

好仆街 呃鳩d唔識真citypop既人 把聲又難聽

蛋撻頭
可以聽埋佢同jny首can’t stop
都好正

不過樹呢首唔係citypop

plastic love?

City pop最出名個首

remix ver好似似啲

我覺得網絡安全隱患（原本version）似的

大家有冇英文city pop介紹